该版本没有光盘驱动器，需要客户以数字方式购买和下载游戏。索尼在假期推出新的PlayStation。下面是它的价格|凡尔纳·科皮托夫| 2020年9月17日|财富
我想我是本季考虑购买类似产品的众多潜在客户之一。为什么我要放弃并最终购买苹果手表| rhhackettfortune | 2020年9月16日| Fortune |
本月早些时候，该公司公布了第二季度业绩，显示该季度有超过13万付费客户，同比增长30%。Slack聘请前Live Nation高管担任新首席人事官| Michal Lev Ram，作家| 2020年9月16日|财富
该报告称，其中一名高级工程师知道，波音公司在2017年和2018年向客户交付了Maxes，但没有通知FAA。《财富》杂志称，波音飞机坠毁是多重错误的“可怕的顶点”
一方面，自3月份以来，我们不断增加客户。你准备好再次开始工作旅行了吗？TripActions的首席执行官正寄希望于此|作家Michal Lev Ram | 2020年9月15日|财富
警方怀疑另一枚下落不明的64.3万比特币是通过一个未知方从客户账户中取出的。日本比特币盗窃“内部工作”，不仅仅是黑客| Nathalie Kyoko Stucky，Jake Adelstein | 2015年1月1日|每日野兽
例如，百思买在其客户忠诚度计划“奖励区”中拥有4000多万会员。百思买在亚马逊的回击|威廉·奥康纳| 2014年12月27日|每日野兽
一位客户改装了一台任天堂Wii，将其内部部件换成了粘硬币。零售商退货处110亿美元的疯狂骗局| M.L.雀巢| 2014年12月19日|每日野兽
客户服务代表说，他们已经通知我的医生使用的计费服务，说我没有“在网络中”。我的保险公司杀了我，尽管奥巴马医改|马尔科姆·麦克杜格尔| 2014年11月24日|每日野兽|
Synchronoss只有在客户在AT&T上激活时才获得付款，所以每个越狱者都在花费Synchronoss的钱。美国国家安全局局长在美国电话电报公司监视你时把钱押在它身上| Shane Harris | 2014年11月4日| DAILY BEAST
“恐怕你父亲不会欢迎我当顾客的，”杰斯严肃地说。舞台上的中央高中女生|格特鲁德·W·莫里森
这个名字她很熟悉，尽管这位女士不是马尔梅森夫人的顾客。王冠的重量|弗雷德·M·怀特
一个店员站在门口，照看着他那优雅的顾客的马车。卡米尔（卡米利亚夫人）|亚历山大大仲马
拉希德退休后完成了这次购买，并将第二个更小的包裹塞进了顾客手中。Dope | Sax Rohmer
在他的顾客，诗人帕尼的建议下，他取了马吕斯的名字，这个绰号一直沿用至今。喜剧《胡曼剧目》，全集，A--Z|Anatole Cerfberr和Jules Franois Christophe